[#A City United] 鏝迷全體心聲：曼聯大炒疤狗

同市光榮
我鏝入唔到4強都希望曼聯入到